【突發】黑警膺《環球人物》年度人物封面！

環球人物啊！屌你笑死我！
乜撚嘢環球人物？

2019年香港遭遇前所未有的挑戰，在長達半年的暴力衝擊下，香港警察英勇無畏和承擔，為市民最大限度地守護住安定生活。人民日報旗下雜誌《環球人物》日前將香港警察選為2019年度人物，《環球人物》讚賞香港警察，在長達半年的修例風波和社會暴力中，身處衝突一線，承受身心兩方面的巨大壓力甚至傷害，始終秉持正直誠實、尊重市民、承擔責任的原則，為維持香港秩序竭盡所能。

過去半年來，數千名警察甚至家屬被「起底」、恐嚇，生活受到嚴重干擾，在執行任務時，亦有警察被割頸、中箭、被火燒，截至目前，半年來有近500名警務人員受傷。《環球人物》用2019年最後一個封面報道，記錄下他們的故事。

守護香江 從未退縮

10月13日，警員Alex和同事在港鐵觀塘站處理一宗刑事毀壞案件，突然感到有人從背後戳自己頸部，地上、上衣被染成了紅色。醫生診斷，Alex的右頸部被割開一道5厘米深的傷口。治療後，他的右側聲帶無法正常振動，以後都只能依靠左側聲帶發聲。

半年來，警署是暴徒主要攻擊的目標之一。在一次暴徒向警署內投擲汽油彈和磚頭時，警員Philip的同事不幸中招，腿部着火，痛苦倒地。Philip迅速用整個上半身撲在同事腿上，依靠防爆衣的防火性能成功撲滅同事腿上的火焰。Philip至今仍心有餘悸：「如果我沒有整個人撲上去，火馬上就會躥上來，我同事會沒命的！」

面對暴力，警察從未退縮，但家人是他們最大的痛苦和軟肋。警員譚汝禧清楚記得自己和家人的詳細資料被擺上網的那一天，是他得知妻子再次懷孕的日子，原本喜從天降，卻因為被「起底」而變得黑暗。他痛心：「那些人不光在網上罵我和家人，罵我的兒子，還號召去我住的小區『照顧』小朋友，他才一歲半啊！」

Alex和其家人皆被「起底」的厄運，為了保護孩子安全，Alex不得不放棄接送孩子和帶孩子外出玩耍，更諷刺的是，他不得不叮囑孩子：「不要告訴別人爸爸是警察。」

不過，儘管困難重重，警員們仍在堅持守護香港，他們希望通過自己的恪盡職守、無懼危險，讓香港早日恢復穩定和繁榮。

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

話說俾大陸上得神枱既係外國都無咩好下場

連上支那雜誌都要蒙面

有幾開心?
有幾好笑?

佢殺我香港人
暴打我香港新一代

黑警要死
撐黑警都要死

香港警察同拉登、巴格達迪一樣，登上雜誌封面，
不過係黨報環球，係對香港警察嘅譏諷，
都係冷處理算了。

支共打飛機的野唔想知

黑警有全球最大恐佈組織共產黨肯定咪就係國際恐怖份子

唔係講笑
唔睇封面上面有個警務處徽
真係唔知道係警察
又冇委任證又冇冧把

封面嗰4隻狗肯定download咗落嚟J自己
以為自己上撚咗TIME magazine